愛爾蘭共和國國家隊算唔算比人低估得好撚緊要？

龍門：蘭度夫(龍門版麥高直)、基利靴(利物浦一龍)
後防：安達史提分屍、Egan、杜飛、文員、杜靴迪
中場：是撚但一堆麥xx
前針：麥高植、長哥(Long)

錫菲聯骨幹陣都入唔到歐國盃，愛爾蘭領隊算唔算中輕度弱智？？

錫菲聯降班喎

植sir退咗隊 懵撚

歐國盃外圍賽舊年踢㗎懵撚！錫軍舊年咩成績呀！

愛國在英超尋球員
為要出線歐國盃
念眾生 麥出山救國。

以前羅比堅尼嗰陣打親FIFA都用

應該重度。

聽落都幾廢

咩係前針

垃圾

高文？

中場有幾多麥呀

皮鞋道理

前鋒 你條支那仔唔識速成

樓豬又針

高文係法國人 你柒左

條傻西退能左役。

仲有Conor

呢堆垃圾都吹奏
以前個年代仲好J啦
基雲
卡爾 加利基利
根寧咸 鄧尼 史當頓
夏迪
堅尼 杜夫 賀蘭特
昆尼 羅比堅尼 卡斯卡連奴

日本都贏唔到

高文係荷蘭人，你柒左

你張改圖好撚劣

杜哥隊左草